英媒：近300萬BNO持有人及家屬可前往英國

中國決定定立港區國安法，英國政府首次表明擴大BNO權利。英國inewspaper報道，如果北京堅決在香港落實港區國安法，英國內政部將容許，所有BNO持有人，即290萬人，連同其家屬（dependents）前往英國。不過，報道未有提及BNO持有人前往英國後，可享有什麼權利。

inewspaper政治副編輯Hugo Gye在Twitter發文表示，已向內政部發言人查實消息，不論持有人目前是否持有有效的BNO護照，也能夠受惠。他續指，現階段仍然未開放予沒有持有過BNO的香港人。

https://inews.hket.com/article/2656839/？mtc=20042

好似話聽日D黨員已經開到落嚟入政總睇實班傻仔傻婆喇啵.